★好似從未聽過香港有南亞蝗自殺新聞！

就算支那蝗來港，有d都會自殺

證明南亞蝗最適應香港生活

生命力強

y u don't die

壓力大就去犯法
所以冇咗啲壓力？

原來如此

香港人去日本都會少自殺